Командные данные
================

**ВАЖНО:** Требуется авторизация токеном с [разрешением][scopes]:
`UserActivity`.

Следующий набор API работает с данными, принадлежащими одной конкретной
команде. Для доступа к данным необходимо быть участником команды.

Содержание
----------

*   [Запланированые транзакции](plan-operation.md)
*   [Категории](category.md)
*   [Перевод](transfer.md)
*   [Плановые операции](plan.md)
*   Подписка
    *   [Состояние подписки](subscription.md)
    *   [Уведомление о завершении](subscription-notify.md)
*   [Пользователи транзакций](transaction-user.md)
*   [Приход и Расход](payment.md)
*   [Состояния счетов](account-status.md)
*   [Статистика по приходам и расходам](turnover.md)
*   [Счета](account.md)
*   [Транзакции](transaction.md)
*   [Участники команды](participant.md)
*   [Участники команды (только чтение; устарело)](teammate.md)
*   [Цели](target.md)


[scopes]: ../auth/scopes.md
